我一定唔會忘記廢佬哥基空降新西最後比何君堯入左

2016立法會 條廢佬空降新西

跟住同李卓人 黃浩銘攬炒

每人拎住萬幾票 最後一席比何老妖漁人得利

你條死廢佬 今日終於現眼報 過主啦仆街

我都唔會忘記
好地地選番佢個九西咪算囉

又唔係唔知新西抵抗保皇狗頂得幾辛苦

哥基

因為再上一屆佢轉戰超級區議會九西個位俾咗黨友出戰
點知上屆個區議會席位俾獻世派搶咗
咁佢又唔信得失黨友返九西選
就去咗新西想搶人議席